（改過自新）警犬請你為612事件自首吧！

你用布袋彈射學生 呢單野你地唔止首 建制派只會繼續內訌 咁愈來愈難建設香港

求下你地邊個有份打學生既自首吧

唔好拖累成個警隊

求下你地 敢作敢當 成年人黎架嘛

建制派就黎四分五裂 今次區選比你地害死